有冇讀劉金龍10年grad既絲打？

請問識唔識有個女仔叫Lok Man Ting?
同佢做過ive 1個sem 同學
最近突然醒起佢 好想搵返佢
我搵到佢fb 但佢好似del 左

如果識既話麻煩加我tg

推到有人識佢

幫手推推啦

人地可能結咗婚生埋仔
你咪撚煩住人啦

好心你啦死毒撚

屌你老母日日番學係咁借d易撩我老婆傾計

依加佢仔都幫我生埋 你死左條心 唔好再煩佢得唔得？

樓上咩事 我真絲黎

樓上好慘 劉金龍女校黎

劉金龍啲女好高質
16年grad 嗰班有幾個好正

TB

第一個女朋友仔就係依間

個時我係港島讀書

樓主唔係話喺IVE識佢架咩

點樣識 上網？

係啊 唔知點解佢成日del fb